有乜係死之前好想知道既世界奧秘？

想睇吓秦始皇陵入面係點

想知道究竟約女朋友要約幾點先啱

想知點解印狗咁狗

到底印狗喺邊度食是靚午

離開觀塘闖蕩一次

想知痴線師喺印狗post留左幾多次言

想知到底今晚食咩好

觀塘

想知有無香巴拉地底王國

好想知入去女仔入面係咩感覺

想知印狗幾時出櫃

一切

牙習仲有咩陰謀我係未知

想睇51區

想知定廷有幾多條毛

想知道平時係咪定仔用假鳩屌印仔屎眼

探索馬臉姐最神秘嘅三角地帶

點解壞人反而有好報

自己幾時先出到pool

香港幾時有曙光